回應有關愛國post巴打嘅行為

笑還笑 唔使玩狙擊嘅
即係呢有時做人就唔使咁盡嘅
你地笑我嘅同時 你地鄉下咪又係係大陸
我愛國有錯咩
一個二個小學雞以為香港真係獨立國家

支那畜

咁你咪死返大陸囉 係度托柒咩-.-

怕俾人起底驚驚豬啊
驚咪唔好做囉
早就預咗架啦有啲嘢
1200你估真係咁大隻蛤那隨街跳咩

巴打有著中國人嘅心，仲用真名上連登，值得大家表揚

agger [img][

遮電話

其實遮完有埋分別姐，人哋搵個post一搵就搵到你個電話啦

先唔理係咪借刀 呢張做乜撚野

私人嘢唔好理

你真係愛國就咪撚收錢去囉
柒左仲要死撐

你係愛國就唔會收錢去啦

好型